港共你唔好撚縮呀

屌你老母
我就係要攬埋你一齊死

預撚左比人炒 預左要食草架啦

puush